幫下眼 二手nb依個價抵唔抵

Samsung notebook 9 半年前買入
Core™ i5 6200U (2.30 GHz)
1920 x 1080
256GB SSD

圖像顯示
Intel® HD Graphics 520

記憶體
8GB LPDDR3 記憶體 1866MHz (BD 8GB)

值幾錢

五百即走

依家全新嘅喺$8500左右
依部二手$5000 抵唔抵買

宜家五千幾夠買到部 i7 gtx940m 既notebook啦

5千夠買全新8代i5 acer

睇個spec...仲以為係3000蚊果種文書機....

acer太柒了

邊到有3000蚊 咁嘅SPEC

samsung電腦你都夠膽買

samsung咪一樣柒，仲要二手舊u

有精液?

3000蚊都應該搵到既 可能7系I3咁
但8000蚊會唔會過份左..
就算2手5000都好過份..

雖然唔知model, 唔知佢係咪超薄定正常notebook
但真係唔值

5000蚊一手係香港都叫做搵到I5 + 獨顯

如果接受到風險又想平既,可以試下去美馬買

利申:早1個月幫朋友買左部acer I5 7系+ 1050ti 連256 PCIE SSD 16GB RAM 都係6K港紙
香港賣notebook賣到好貴....

自膠 原來你有俾model
spec黎講真心唔抵

Notebook 9 Always 就值

$2500

SAMSUNG仲垃圾